有冇人知牙琛近況

已經become左another person become埋右

個樣愈望愈覺得柒